我同我老婆生左個黑皮膚bb女（突發）

講少少背景先
我同我老婆拍左拖兩年之後結婚
依家都岩岩慶祝左三週年結婚紀念日
佢就廿二歲
我就廿五歲

上星期我地生左個女，有開心有唔開心既地方
因為我地一直都同醫生講想知男定女，老婆都話好，自己就想要女多啲
但生左出黎係個黑皮膚既bb女
當然我地係正常亞洲人啦

醫生就話唔知幾多百萬份之一會發生喱啲事

我依家唔知驗唔驗dna好

信我老婆
驗dna

圖？

仲唔快啲去買六合彩
咁低機會都中

返祖現象?

利伸 乜撚都唔識

驗完，真係你個女嘅話咁點

(認真）撇除膚色同你似唔似

但驗又好似唔信我老婆喎，咁樣好衰姐

偷偷地驗

咁你就咪撚柒問啦

女仔唔係好識分，似老婆囉，眼大大咁囉

咁細個，話似邊個都得啦

梗係驗啦
唔係你到死果日都可能仲會諗緊
同埋你驗唔使俾你老婆知架嘛

想睇個膚色

驗啦 懷疑一世你唔會好過

有冇巴打有驗dna攻略？

挑你，唔信就咪柒問啦
你咪on99咁啦

無圖咪又係鳩up

蝦腸 圖呢

once you go black

咪係 私底下驗咪OK

驗啦 偷偷地

南亞腸

老老豆豆，咁既Case
就算你唔驗，你老婆都會驗喇

點解呢？

黑色姐無事又唔係綠色

仲上嚟開post問
用一生時間嚟報復啦

個醫生係黑皮膚？

幫咖哩腸埋單

採取主動, 快D去驗, 一陣你老婆搵到間黑店夾埋造假你就真係一世戴

請善用起底功能

兄弟 驗啦
話唔定係我既仔呢

你話驚執錯b，去驗下
或者偷偷地

驗啦

圖都冇 你話你老母係黑鬼都得啦

你睇下你個女條J長唔長啦
長就係姦夫既，唔長就係你既

你咁諗
絕對唔係你老婆俾帽你
可能醫院將兩個bb 掉轉左
快啲去驗，俾返個bb 人地親生老豆

偷偷驗

影下隻手仔既皮膚色黎睇下

起一起底先

假到咁

點會唔驗。仲上連登。on9仔。抵你綠帽

起底喇各位 唔好曬時間

帽事既

咁就系喇～

其實樓豬係黑人？

驗啦 拎個真相啫
btw有幾黑皮膚先 真係力架咁黑？

覺得醫院抱錯b比你（新聞都有）
穩陣d 查一查

黑色肌膚給他的意義

假膠

攞bb頭髮，比幾千蚊驗dna肯定左先啦，第時你點帶個女出黎見人，人人望你都見到個綠色光環

影張相黎睇吓有幾黑

都可以係醫院搞錯 撈亂ga 姐

u get a nigga pass

力架

陀仔個陣有無食中藥 生岀黎會好黑

生完你老婆重驚過你啦

覺唔覺年幾前屌閪果陣鬆左好多

可能人地生左個黑b出黎，塞錢畀個醫生抱個正常的畀佢。

Wakanda forever

我真係恭喜你呀

Moto

once you go black you never go back

醫生唔想你唔要個bb 出於人道理由咁講

宜家連登興純文字討論 ?

dadada

驗埋你同你老豆老母

接近菲律賓至印度人既膚色，可以影相，但等等，做緊野

你係黑人 ？

做咩而家咁撚多on9爭住開埋d假膠post話自己帶帽呀 條女做雞呀 仲有d扮女人話自己貪錢想飛條仔

痴撚線

我女一出世真係同老公餅印 倒模咁
大大下先似返我

冇圖冇計傾喎

Once you go black

ONCE

再生多個睇吓 可能第二個唔係黑色呢

唔驗一世有條刺

好似陳凱琳咁

黑色肌膚給她的意義~

好想呢個post唔係假膠

一定驗

答案呼之欲出
btw肯定唔係假膠？

長文慎入）一個仆街既故事

佢話係咁您係咪收皮

報應

驗下咪當check一check醫院有無交換錯左個BB啦

連埋 id 喎

痴撚線 魔族大隔世
你老婆同你邊個祖先係力架

真係有機會兩個bb俾醫院調轉左
又可以用黎說服你老婆，唔會hurt到佢

善用起底功能

唔好係學術台開垃圾Post得唔得

你幻想下你老婆畀力架屌

有朋友都好黑同父母皮膚差好遠，但親生㗎。真係有可能㗎

聞下個B有冇咖哩味

推

老作死全家

Post 相連user 名我死全家

仲要curly hair

驗，不過要講得有技巧一點。你可以話驗吓有沒有遺傳病基因，或者驗吓佢有乜特長之類！

梗係驗啦 仲要驗哂父母添 話驚醫生搞錯調轉左

影個陣罷擺張一百蚊紙係隔離，咁樣方面大家睇到個色差去討論

拎佢幾條頭髮，要成條拉，唔要剪嘅
然後拎去化驗所，姑娘會話你知點做

冇事既

屌有聲

有機會隔代遺傳

查下上幾代直屬有無人係食脫醫師

埋單啦港仔

假膠仆街冚家鏟

佢同佢呀哥都成個蝻樣咁
但佢老豆同老母都係Asian

驗啦
睇你都你驗左先心安了...

有啲bb一出世都好黑 一兩個月後慢慢變黃咁
巴打兩公婆係咪都唔白架 bb變色係父母除開拉渾架
想知咪同老婆開心見誠講囉

認真問 如果結果出黎唔係你既 你會點？

我叫左你老婆落

個個都唔係你親生阿媽

個醫生點解要呃你？

lm

擔心得嘅都應該一係南亞黑一係就非洲黑啦

負評係無圖

黑成點先？

you are not father

but the kid is not my son

Wakanda Forever
你老婆應該都預咗你會驗㗎啦 正正常常點會生唔同膚色啊

可能樓主老婆本身有非洲血統呢

似係假膠

個醫生講呢番說話個陣應該忍笑忍得好辛苦

一年前開post話唔識教小學嘅仔做功課
一年後話廿五歲拍拖兩年結婚三年生咗個女

3個都唔同出處

可唔可以影張相黎睇下，就係影皮膚，好想知有幾黑

樓主假膠咋

唔驗嘅
睇你咪都會一世都帶住懷疑嘅心態對你老婆
咁都要問
幾時打唔打飛機都開個post呀

無圖我話你老母生春袋都得

比我係你老婆知道左你去驗而我又無做過對唔住你既事既話就係咁先

驗 但呢個秘密要帶落棺材

好明顯右二係同出處

如果真係黑人種 個頭髮應該會比較卷 嘴脣應該會比較厚 你試下搵下睇下有無啲唔係亞洲人應有的特質 唔信咪偷偷地驗下囉

仲要教

屌你唔使同佢講架嘛
拎佢地啲頭髮去染咪得
不過你要有好多心理準備咁囉

其實你都係想大家叫你check啫 咩覺得check左好衰 其實你好想check

係咪拎錯咗

分化香港男女，然後再吹奏大陸雞

老閪都驗

呢套好野黎

驗左你同你老婆之間就多左條刺

留名等結果

我係你依家就當自己生先
過幾年你唔信先再諗

話你老豆堅持要驗咪得囉

邊一種黑

驗! 可能係醫院搞亂
如果個女DNS同你老婆吻合，但無你份先再算

我有個fd都老豆老母正常華人 但佢同佢細佬由細到大都幾黑下 而佢肯定係親生

正,唔好驗

兩邊都驗啦
瀨下護士執錯人
又可以驗下

我細個岩岩出世都好黑
大個白返

點黑法先？好似黑人咁黑定點

WAKANDA forever

大愛包容 諗咁多做乜
弱智兒童 快樂無窮啊

信你個女 信你老婆啦

Once try black, you never come back.

個女選港姐會拎冠軍 做埋kfc 代言人條女

拎錯都有機，驗下啦

護眼post

你老婆生嘅，緊係似你老婆啦屌你老味

第二張個bb係白化病 佢個鼻跟本係黑人鼻 同埋黑白混血既皮膚係冇可能白到咁 會偏啡，例如Curry仔, Jeremy Meeks

嬰兒出生時係偏黑 長大會慢慢變白

仲未有圖

好撚賤 但笑咗

屌之前好似見過呢個post

樓主有定準備,, 如果條女無不忠, 只有次夜返比個黑鬼老強左, 但又唔敢講比你聽, 希望用老公D精溝溝佢, 點知黑鬼D精游得太快, 贏左

你接唔接受 老婆同個女?

唔通個醫生話你戴綠帽咩

死ON9 屌你老母

結咗婚先出世 無論驗完DNA結果點 都計喺親生

黃膽??

樓主做野做左晚通宵

可能唔係帽 係被人調轉左
快驗

咁耐都冇圖

白撚痴 咁都熱門

無估錯醫生應該係黑人

你老婆咁愛你
驗唔驗都罷啦
係我就信老婆

[black]老閪都驗下 不過要暗地裡[/black]

套戲咩名

愛情黐筋SHOW
Me, Myself & Irene

Me, myself and irene
中文唔記得

你老婆應該俾黑鬼屌唔少 下下中出

有個fd 都喺咁，全家都正常膚色香港人，佢細佬d皮膚仲好白㖭，但佢生出嚟就喺南亞人咁款 驗過係親生，好似隔左知幾多代遺傳

一定要看dna la 仲問

On 9, 一定要唔信個老婆先驗得dna 架？ 唔信間醫院得唔得呀？ d bb 係醫院掉包又唔係咩新聞

冇影？

D公立醫院真係信唔撚過

記者朋友「取材」個時點解唔起下底
樓豬明明係假膠 都仲當真事出街

樓主一時話自己搬左出去 同父母冇聯絡7年
一時又話聽到老豆老母扑嘢
而家黎左個結婚三週年

去驗，
你咪話懷疑醫院調亂左個B囉。

仲未有果張全家幅

樓主係咪同黑鬼玩完再同條女扑野
格完劍未洗乾淨

黑色肌膚給他的義意，是一生綠帽~

唔係第一次了

女仔黑皮，小麥色先正，但前提要索

好過佢

From Reddit:

諗起呢個節目

第6頁先睇到Mike

最怕就係
我的女兒不是我生的

啲假膠文好易就撚到記者
定唔知係記者搵唔到食要靠廢文開飯

冇通姦罪有騙婚罪架

記者要開飯架

膠假

相都無...

話說，我有個表妹，佢出世果陣都係皮膚好黑(又唔係黑人果隻黑)，但愈大皮膚就開始慢慢變白，而家20歲，皮膚白到點曬都唔黑